點解五點仲唔訓

好耐冇開

留意緊艾雲尼嘅走勢

已經醒了

今日一定係八號:

咁早醒嘅

唔知

睇完波，訓了

之前番完通頂更...訓唔到啦
條女又係度..無得打個飛機訓...
好慘

早抖

叫佢幫你打

琴晚好早訓？

訓唔著

態度正確

有心事？

不過係咪八號都係喺屋企做廢青

OT完 好精神

湊緊仔，喂完奶掃風中

醒左訓唔返

咩工啊巴打

辛苦哂

打8號 先嚟放假

咪當喺屋企Hea一日

絲 賣野

啲人喺學術台係咁問幾時8號
又話唔好打風

我就嚟答到口臭

女仔要早訓

聽日放假

佢又發脾氣...扑野都無mood

唉..我都係

早訓對皮膚好d 好似係

齋打都發脾氣？

咩事唔訓啦？

無事既

隻眼痛到痴線 但個腦完全唔攰

晚晚天光先訓到

Same here

係張床磨左3粒鐘

Lunch飲咗杯咖啡成晚眼光光

我16個鐘到

巴打飲咗1L？

巴打搞咩

因為要返工

有無人同我一樣好中意落雨 一落雨就會好興奮

冇野搞 loop手機 想訓又訓唔到

翻咩啊巴打

ching好特別

血洗太平地

Same 磨陣又禁下手機 無限loop

維持咗幾年 好辛苦

點解既

真係唔知點解

關咩事..係我無mood 同佢搞...總之兩個人係有d 唔夾..唔關上床事

性生活有問題 通常感情出現咗問題
利申:9up

幾年好嚴重喇喎

失眠

可能體質掛 或者真係有病

睇錯卡雲尼

返工定返學？

啱啱hd grad

明明無心事又無飲咖啡 唔知點解都訓唔著

算，上床轉下

係張床碌左好耐 好羨慕啲人一攤落床就訓著

我都係

岩岩失戀 個人就癲

飲酒好訓啲

搵個好啲㗎啦

唔中意飲

依家試下熄電話訓先

係 一諗就諗到訓唔著

巴打都叫有個理由訓唔著

宜家我放棄左逼自己訓了

百佳啊

心態正確 逼得愈緊愈訓唔著